（想哭）今日老闆話我吃貨...

話說小妹做便利店
咁呢排負熟食檔
咁今朝訓遲左
冇時間食早餐就出門口
返到鋪見到面前食物
個肚就打鼓
忍唔住偷食左一啖撈面
再扮冇事

點知老闆係cctv見到我偷食
就打過來鬧我
「早知唔請你個九十後，我d貨要賣㗎，
你竟然吃貨。」

早知唔偷食，而家寫緊1000字悔過書俾老闆

Haha

2.5/10

吃你老母嗅貨

咁我真係吃左貨

坑爹

郎郎出同一個POST個MOOD就FIT哂

上次包包好啲

又係90後